有冇法國好耐冇聽過9upper呢個term

係咪舊登先有 我已經唔係好記得嘞

連登仔大把字唔識用 呢班新香港人零港式文化傳承 但又要做黃屍 都唔知咩心態

連登鍾意用 屌打 呢一類嘅詞